就算冇三權分立，泛民都係會留任

留響一個中共委任無獨立性嘅偽議會發聲真係好緊要嘩，議席人工一個都不能少

噢~你是分化撚~噢

推